是靚黃 夏一烏冬(附日本生雞強) 配 骨付雞

雙十節梗係要食黃店賀一賀佢
呢間想食好耐
次次都排長龍
難得今日唔洗排
即時去試吓
講吓味道先
骨付雞即係原隻大雞髀
醃得好惹味
蒜蓉,辣椒,蜜糖完美混合
雞肉都好嫩滑
叫咗個凍食既烏冬
烏冬口感非常煙UN
同平時急凍個D無得比
個汁既調味都好出色
微酸,微辣,清新
芝麻,青瓜,青蔥,同埋D脆脆
雖然都係脆既口感,但係脆既程度完全唔一樣
非常有層次感
食落個耳蝸好C伏

又係雞

駱駝柒

觀塘

舊雞嫩過定pussy

邊間

又係觀塘？

有錢師
名? 地址 ?

你點知的

見到雞都想嘔
餐餐飯自己都食雞

靚黃師

尊重拉

我奶過

雞皮好正好脆

我可以奶

你點影的

口水

吃雞師

米癲拉

隻強整隻豬落去點睇隻強呀?

邊座

是

幾樓?

睇喊豬就夠

今日晏咗

冇講有冇臭味

3

遲唔遲啲啊今日

我皮膚很嫩

舊雞中左皮膚癌

咩名呀屌你老味

晏食師

定完美處刑彩

我老婆梗係處刑哂所有人啦

重申一次 定係我老婆

再問多次 咩名呀屌你老母

多腎先係你老婆

無d咁既事

幾樓

鰹烏冬呢間好味

名？

11

My husband is you

無錯就是我

點解你可以打咁多字

同層有間台灣嘢都好正

本身已經好難排隊

I need you

五月星?
還好

又觀塘

打字師

唔食台灣野賀？

How much

下次

好似8X

有錢師

生雞蛋好dirty

同層最入間burger黃店都好正
食落個子腸好c服

鰹烏冬
下次直接問觀塘邊間

駿業街 / 駱駝漆有邊間黃店最好食？

日本既無事

觀塘c

有食過
好味

有冇手足認到你真人

無

烏冬師

食親都痾

美

今次撈幾多油水

好似我咁美

蘭比你美

下星期入觀塘返工 決定去食百里香

鰹烏冬

你只比欣宜美少少

比你家定延美

非

你雙失廢青邊有工返

非 這是正確

你只比欣宜美少少是正確

我係有為青年

11樓

比定延美最事實

我去咗食峯日式料理

好味嗎

雞全部都係雞

件雞好撚正咁

呢間小貴有錢師

Isnot非

耐唔耐一次

幾好wor ，可惜牛舌賣哂
賣相都唔錯

好耐之前食過佢D咖哩
淡咗D

有無地址

原來係你

印仔 識食

鰹認得舊雞髀啦

長沙灣都有

同層間cool cousins好高質

cool cousins

叫雞司

依間好野黎

賣哂烏冬就收鋪

識食師

是
但再貴啲

觀塘駱駝8樓好似係

改左名？

隻雞點解好似唔係幾熟咁

有咩?

岩岩好